[1q題]知唔知邊個著名卡通人物是雙性人？

我同果個李斯撚冇瓜葛

仲有個答案都唔係亂馬

nonono

俾個tips

Disney既人物